侵巴，癲佬，微笑見字入一入嚟，唔該

屌，好驚聽日唔識
溫咗好似冇溫過
唔想爛grade

可唔可以精神上支持下我？
打埋飛機就瞓，準備去死

加油

仲打飛機

多謝

有壓力，打咗精神啲

無事嘅無事嘅
最多咪爛grade，洗死咩

爛grade咪死

爛grade咪做地盤囉

無錯，開開心心紮吓鐵又一day
又好paid，放工仲可以身水身汗走入mtr同OL玩身體碰撞

唔講住打埋飛機就瞓，聽日中午見

我都瞓

加油。

早抖。

早抖

咁快打完

早晨！仲打飛機，攰撚到pk wor
定啦屌，一早睇好你，放鬆啲，掂

thx
仆街，失眠
瞓得2粒鐘

好彩冇死到
份嘢都幾易
多謝侵，癲佬，微笑嘅精神支持

好開心，最冇把握個科
其他都叫有得溫，有啲把握

其實你讀咩

加油巴打